
                      Para empezar no es una mierda,mierda es homecoming eso si es pura porqueria de gato si es que me encariñe con esta pelicula y me encanta el spiderman de andrew en mi opinion es el que representa mejor a spiderman.
        
            